黃心穎會唔會選擇攬炒

還掂冇得撈
爆埋食過邊個

咁成個TBB應該無晒男藝人

新節目:馬明襟兄會

爆完之後,跳樓自殺

你睇佢事發到依家都冇浦頭就知自己玩撚大咗

佢呢d咁有野心既女仔根本呢一鋪就輸鳩哂前途,朋友,

依家單野黃咗,佢d親朋戚友點睇佢?

所以好明顯係輸唔起

親朋戚友排隊等屌閪

同樂小姐講你唔保我
就爆晒所有佢都知道有喺出面搞三搞四既同事出黎

買定花生🥜

想食花生

楊ck果陣都救唔返，點幫

楊ck個對手係鼎爺

無得保架喇
邊個女人會鍾意呢d 搞人老公嘅狐狸精？
邊個男人會鍾意呢d 派帽比自己男朋友嘅臭x?
更莫講兩邊受害人咁有觀眾緣

到時成個tvb得返班hehe, 不舉同埋馬明

視乎有份搞既同事紅唔紅
如果得一啲暗星，無線有藉口cut人唔拘